# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2019, many
# This file is distributed under the same license as the Clear Linux*
# Project Docs package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2019.
#
msgid ""
msgstr "Project-Id-Version: Clear Linux* Project Docs latest\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-08-09 14:33-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2019-08-29 15:49-0008\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh-Hans\n"
"Language-Team: zh-Hans\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Intel® International Developer Studio Version 4.1.273.0\n"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:4
msgid "Install |CL-ATTR| from the live server"
msgstr "使用实时服务器将 |CL-ATTR| 安装在裸机上"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:6
msgid ""
"This page explains how to install |CL-ATTR| on bare metal from a bootable"
" USB drive using a live server image."
msgstr "本页介绍如何使用实时服务器映像从可引导 USB 驱动器将 |CL-ATTR| 安装到裸机上。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:14
msgid "System requirements"
msgstr "系统要求"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:16
msgid ""
"Before installing |CL|, verify that the host system supports the "
"installation:"
msgstr "安装 |CL| 之前，请确认主机系统满足安装条件："

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:19
msgid ":ref:`system-requirements`"
msgstr ":ref:`system-requirements`"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:20
msgid ":ref:`compatibility-check`"
msgstr ":ref:`compatibility-check`"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:23
msgid "Download the latest |CL| live server image"
msgstr "下载最新的 |CL| 实时服务器映像"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:25
msgid ""
"Get the latest |CL| installer image from the `Downloads`_ page. Look for "
"the :file:`clear-[version number]-live-server.iso` file."
msgstr "从 `Downloads`_ 页面获取最新的 |CL| 安装程序映像。查找 :file:`clear-[version number]-live-server.iso` 文件。"


#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:28
msgid "Verify and decompress the file per your OS."
msgstr "确认该文件是否适合您的操作系统，然后解压缩。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:30
msgid ":ref:`download-verify-decompress`"
msgstr ":ref:`download-verify-decompress`"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:32
msgid "Follow your OS instructions to create a bootable USB drive."
msgstr "按照操作系统说明创建一个可引导的 USB 驱动器。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:34
msgid ":ref:`bootable-usb`"
msgstr ":ref:`bootable-usb`"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:37
msgid "Install |CL| on your target system"
msgstr "在目标系统上安装 |CL|"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:39
msgid ""
"Ensure that your system is configured to boot UEFI. The installation "
"method described below requires a wired Internet connection with DHCP."
msgstr "确保您的系统已配置为引导 UEFI。下述安装方法需要通过有线 Internet 连接与 DHCP 服务器通信。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:44
msgid ""
"Alternatively, you can install |CL| over a wireless connection by first "
"using `nmtui`. Follow the `nmtui` instructions shown in Figure 2."
msgstr "或者，您也可以首先使用 `nmtui`，然后通过无线连接安装 |CL|。按照图 2 所示的 `nmtui` 说明执行操作。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:47
msgid "Follow these steps to install |CL| on the target system:"
msgstr "按照以下步骤在目标系统上安装 |CL|："

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:49
msgid "Insert the USB drive into an available USB slot."
msgstr "将 USB 驱动器插入可用的 USB 插槽。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:51
msgid "Power on the system."
msgstr "打开系统电源。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:53
msgid ""
"Open the system BIOS setup menu by pressing the :kbd:`F2` key. Your BIOS "
"setup menu entry point may vary."
msgstr "按 :kbd:`F2` 键打开系统 BIOS 设置菜单。您的 BIOS 设置菜单入口点可能会有所不同。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:57
msgid ""
"|CL| supports UEFI boot. Some hardware may list UEFI and non-UEFI USB "
"boot entries. In this case, you should select the `UEFI` boot option."
msgstr "|CL| 支持 UEFI 引导。某些硬件可能会列出 UEFI 和非 UEFI USB 引导条目。在这种情况下，您应该选择 `UEFI` 引导选项。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:61
msgid ""
"In the setup menu, enable the UEFI boot and set the USB drive as the "
"first option in the device boot order."
msgstr "在设置菜单中，启用 UEFI 引导，并在设备引导顺序中将 USB 驱动器设置为第一个选项。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:64
msgid "Save these settings and exit."
msgstr "保存这些设置并退出。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:66
msgid "Reboot the target system."
msgstr "重新引导目标系统。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:68
msgid "This action launches the |CL| installer boot menu, shown in figure 1."
msgstr "此操作会启动 |CL| 安装程序引导菜单，如图 1 所示。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:74
msgid "Figure 1: Clear Linux OS Installer boot menu"
msgstr "图 1：Clear Linux OS 安装程序引导菜单"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:76
msgid "With :guilabel:`Clear Linux OS` highlighted, select :kbd:`Enter`."
msgstr "在 :guilabel:`Clear Linux OS` 高亮显示的情况下，选择 :kbd:`Enter`。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:79
msgid "Launch the |CL| Installer"
msgstr "启动 |CL| 安装程序"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:81
msgid "At the :guilabel:`login` prompt, enter :command:`root`."
msgstr "在 :guilabel:`login` 提示符下，输入 :command:`root`。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:83
msgid ""
"Follow the onscreen instructions, shown in Figure 2, and enter a "
"temporary password."
msgstr "如图 2 所示，按照屏幕说明执行操作，并输入临时密码。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:90
msgid "Figure 2: root login"
msgstr "图 2：root 登录"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:92
msgid ""
"At the :guilabel:`root` prompt, enter :command:`clr-installer` and press "
":kbd:`Enter`."
msgstr "在 :guilabel:`root` 提示符下，输入 :command:`clr-installer`，然后按 :kbd:`Enter`。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:99
msgid "Figure 3: clr-installer command"
msgstr "图 3：clr-installer 命令"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:102
msgid "Minimum installation requirements"
msgstr "最低安装要求"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:104
msgid ""
"To fulfill minimum installation requirements, complete the `Required "
"options`_. While not required, we encourage you to apply the `Recommended"
" options`_. `Advanced options`_ are optional."
msgstr "要满足最低安装要求，请填写 `Required options`_。我们建议您选择 `Recommended options`_ （非必选）。`Advanced options`_ 为可选项 。"


#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:110
msgid ""
"The :kbd:`Install` button is **only highlighted after** you complete "
"`Required options`_."
msgstr "仅当填写 `Required options`_ 后才会高亮显示:kbd:` 安装`按钮。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:114
msgid "Main Menu"
msgstr "主菜单"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:115
msgid "The |CL| Installer Main Menu appears as shown in Figure 4."
msgstr "出现 |CL| 安装程序“Main Menu”，如图 4 所示。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:121
msgid "Figure 4: Clear Linux OS Installer"
msgstr "图 4：Clear Linux OS 安装程序"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:123
msgid ""
"The |CL| Installer Main Menu has two tabs: :guilabel:`[R] Required "
"options` and :guilabel:`[A] Advanced options`. Navigate between tabs "
"using the arrow these shortcut keys:"
msgstr "|CL| 安装程序“Main Menu”有两个选项卡，即 :guilabel:`[R] Required options` 和 :guilabel:`[A] Advanced options`。使用以下快捷键可在这两个选项卡之间切换："


#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:127
msgid ":kbd:`Shift+A` for :guilabel:`[A] Advanced options`"
msgstr "使用 :kbd:`Shift+A` 可切换到 :guilabel:`[A] Advanced options`"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:128
msgid ":kbd:`Shift+R` for :guilabel:`[R] Required options`"
msgstr "使用 :kbd:`Shift+R` 可切换到 :guilabel:`[R] Required options`"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:130
msgid ""
"To meet the minimum requirements, enter your choices in the "
":guilabel:`Required options`. After confirmation, your selections appear "
"beside the :guilabel:`>>` chevron, below the menu options."
msgstr "要满足最低要求，请在 :guilabel:`Required options` 中输入您的设置。确认后，您选择的设置会出现在菜单选项下的 :guilabel:`>>` 标志旁边。"


#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:135
msgid "Navigation"
msgstr "巡航"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:137
msgid "Select :kbd:`Tab` or :kbd:`Up/Down` arrows to highlight your choice."
msgstr "选择 :kbd:`Tab` 或:kbd:`向上/向下` 箭头会高亮显示您选择的内容。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:139
msgid "Select :kbd:`Enter` or :kbd:`Spacebar` to confirm your choice."
msgstr "选择 :kbd:`Enter` 或:kbd:`空格键` 可确认您选择的内容。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:141
msgid "Select :kbd:`Cancel` or :kbd:`Esc` to cancel your choice."
msgstr "选择:kbd:`取消` 或 :kbd:`Esc` 可取消您选择的内容。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:144
msgid "Required options"
msgstr "必填选项"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:147
msgid "Choose Timezone"
msgstr "选择时区"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:149
msgid ""
"From the Main Menu, navigate to :guilabel:`Choose Timezone`. `UTC` is the"
" default."
msgstr "从“Main Menu”中，导航到 :guilabel:`Choose Timezone`。默认情况下会选择 `UTC`。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:152
#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:172
#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:189
#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:681
msgid "Select :kbd:`Enter`."
msgstr "选择 :kbd:`Enter`。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:154
msgid ""
"In :guilabel:`Select System Timezone`, use :kbd:`Up/Down` arrows navigate"
" to the desired timezone."
msgstr "在 :guilabel:`Select System Timezone` 中，使用:kbd:`向上/向下` 箭头可导航到所需时区。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:159
#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:176
msgid "Press :kbd:`Enter` to confirm."
msgstr "按 :kbd:`Enter` 进行确认。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:165
msgid "Figure 5: Select System Timezone"
msgstr "图 5：选择系统时区"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:168
msgid "Choose Language"
msgstr "选择语言"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:170
msgid "From the Main Menu, navigate to :guilabel:`Choose Language`."
msgstr "从“Main Menu”中，导航到 :guilabel:`Choose Language`。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:174
msgid "In :guilabel:`Select System Language`, navigate to your desired language."
msgstr "在 :guilabel:`Select System Language` 中，导航到所需的语言。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:182
msgid "Figure 6: Select System Language"
msgstr "图 6：选择系统语言"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:185
msgid "Configure the Keyboard"
msgstr "配置键盘"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:187
msgid "From the Main Menu, select :guilabel:`Configure the Keyboard`."
msgstr "从“Main Menu”中，选择 :guilabel:`Configure the Keyboard`。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:191
msgid "In :guilabel:`Select Keyboard`, navigate to the desired option."
msgstr "在 :guilabel:`Select Keyboard` 中，导航到所需的选项。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:193
msgid "Select :kbd:`Enter` to :kbd:`Confirm`."
msgstr "选择 :kbd:`Enter` 进行:kbd:`确认`。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:195
msgid ""
"Optional: In :guilabel:`Test keyboard`, type text to assure that the keys"
" map to your keyboard."
msgstr "可选：在 :guilabel:`Test keyboard` 中，键入文本以确保按键映射到您的键盘。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:202
msgid "Figure 7: Select Keyboard menu"
msgstr "图 7：选择键盘菜单"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:205
msgid "Configure Installation Media"
msgstr "配置安装媒介"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:207
msgid "From the Main Menu, select :guilabel:`Configure Installation Media`."
msgstr "从“Main Menu”中，选择 :guilabel:`Configure Installation Media`。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:209
msgid ""
"Choose an installation method: * `Safe Installation`_ * `Destructive "
"Installation`_ * `Advanced Configuration`_"
msgstr "选择安装方法： * `Safe Installation`_ * `Destructive Installation`_ * `Advanced Configuration`_"


#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:219
msgid "Figure 8: Select Installation Media"
msgstr "图 8：选择安装媒介"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:221
msgid "Select :guilabel:`Rescan Media` to show available installation targets."
msgstr "选择 :guilabel:`Rescan Media` 显示可用的安装目标。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:226
msgid "Safe Installation"
msgstr "安全安装"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:228
msgid ""
"Use this method to safely install |CL| on media with available space, or "
"alongside existing partitions, and accept the `Default partition "
"schema`_. If enough free space exists, safe installation is allowed. See "
"also `Troubleshooting`_ below."
msgstr "使用此方法可将 |CL| 安全地安装在具有可用空间的媒介上，或者将其与现有分区安装在一起，并接受 `Default partition schema`_。如果有足够的可用空间，则可以执行安全安装。另请参阅下面的 `Troubleshooting`_。"


#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:234
msgid "Destructive Installation"
msgstr "破坏性安装"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:236
msgid ""
"Use this method to destroy the contents of the target device, install "
"|CL| on it, and accept the `Default partition schema`_."
msgstr "使用此方法会销毁目标设备上的内容，在目标设备上安装 |CL| 并接受 `Default partition schema`_。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:241
msgid ""
"From the :guilabel:`Select Installation Media` menu, select "
":guilabel:`Enable Encryption` to encrypt the root filesystem for either "
"option above. See also `Disk encryption`_ for more information."
msgstr "从 :guilabel:`Select Installation Media` 菜单中，选择 :guilabel:`Enable Encryption` 对上述任一选项的根文件系统进行加密。有关详细信息，另请参阅 `Disk encryption`_。"


#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:246
msgid "Advanced Configuration"
msgstr "高级配置"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:248
msgid ""
"Use this method to manually configure partitions. These must meet "
"`Default partition schema`_. You may also choose `Disk encryption`_ "
"during configuration of each partition."
msgstr "使用此方法可手动配置分区。这些分区必须符合 `Default partition schema`_。您也可以在配置每个分区时选择 `Disk encryption`_。"


#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:254
msgid ""
"`Advanced Configuration` is available in the installer versions 1.2.0 and"
" above."
msgstr "`Advanced Configuration` 在 1.2.0 和更高版本安装程序中可用。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:257
msgid ""
"From :guilabel:`Select Installation Media`, shown in Figure 8 above, "
"select :guilabel:`Advanced Configuration`."
msgstr "如上图 8 所示，从 :guilabel:`Select Installation Media` 中，选择 :guilabel:`Advanced Configuration`。"


#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:260
msgid ""
"In :guilabel:`Advanced Configuration`, navigate to :file:`/dev/sda` and "
"then press :kbd:`Enter`."
msgstr "在 :guilabel:`Advanced Configuration` 中，导航到 :file:`/dev/sda`，然后按 :kbd:`Enter`。"


#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:267
msgid "Figure 9: Advanced configuration menu"
msgstr "图 9：高级配置菜单"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:269
msgid "Choose a partition method:"
msgstr "选择一种分区方法："

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:271
msgid ""
":guilabel:`Auto Partition` Select this option to accept the `Default "
"partition schema`_."
msgstr " :guilabel:`Auto Partition` 选择此选项会接受 `Default partition schema`_。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:274
msgid "Navigate to and press :guilabel:`Confirm`."
msgstr "导航到并按下 :guilabel:`Confirm`。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:276
msgid "Continue with installation configuration. Jump to `Telemetry`_."
msgstr "继续安装配置。跳到 `Telemetry`_。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:278
msgid "`Manual Partition`_ Continue below."
msgstr "下面继续介绍 `Manual Partition`_。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:281
msgid "Manual Partition"
msgstr "手动分区"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:283
msgid "We provide a simple example below."
msgstr "下面我们提供一个简单的例子。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:285
msgid ""
"Navigate to the unallocated media (e.g.,`/dev/sda`) until highlighted, as"
" shown in Figure 9."
msgstr "导航到未分配的媒介（例如 `/dev/sda`），直到其高亮显示，如图 9 所示。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:288
msgid "Press :guilabel:`Enter` to edit the partition."
msgstr "按 :guilabel:`Enter` 编辑该分区。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:290
msgid "The :guilabel:`Partition Setup` menu appears, shown in Figure 10."
msgstr "出现 :guilabel:`Partition Setup` 菜单，如图 10 所示。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:294
msgid ""
"After adding the first partition, select :guilabel:`Free Space` to add "
"another partition."
msgstr "添加第一个分区后，选择 :guilabel:`Free Space` 添加另一个分区。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:297
msgid "root partition"
msgstr "根分区"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:299
msgid ""
"We configure the `root` partition as shown in Figure 10. Configuration of"
" the `root` partition varies."
msgstr "如图 10 所示，现在配置 `root` 分区。`root` 分区的配置各不相同。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:306
msgid "Figure 10: root partition"
msgstr "图 10：根分区"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:308
#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:321
#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:335
msgid "Navigate to :guilabel:`Add` and press :guilabel:`Enter`."
msgstr "导航到 :guilabel:`Add`，然后按 :guilabel:`Enter`。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:311
msgid "boot partition"
msgstr "引导分区"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:313
msgid "We configure the `boot` partition as shown in Figure 11."
msgstr "如图 11 所示，现在配置 `boot` 分区。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:319
msgid "Figure 11: boot partition"
msgstr "图 11：引导分区"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:324
msgid "swap partition"
msgstr "交换分区"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:326
msgid ""
"In the :guilabel:`File System` pulldown menu, select `swap`, and enter a "
"label. We enter the minimum required size (e.g., 256M)."
msgstr "在 :guilabel:`File System` 下拉菜单中，选择 `swap`，然后输入一个标签。我们输入系统要求的最小大小（例如 256M）。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:333
msgid "Figure 12: swap partition"
msgstr "图 12：交换分区"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:337
msgid ""
"Next, navigate to :guilabel:`Confirm` and press :guilabel:`Enter`, shown "
"in Figure 13."
msgstr "接下来，导航到 :guilabel:`Confirm`，然后按 :guilabel:`Enter`，如图 13 所示。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:340
msgid "Manual partitioning is complete."
msgstr "现在完成了手动分区设置。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:346
msgid "Figure 13: Final configuration of disk partitions"
msgstr "图 13：磁盘分区的最终配置"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:348
msgid "You may skip to the `Telemetry`_ section below."
msgstr "您可以跳到下面的 `Telemetry`_ 部分。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:351
msgid "Disk encryption"
msgstr "磁盘加密"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:353
msgid ""
"For greater security, disk encryption is supported using LUKS for the any"
" partition except `/boot` on |CL|. To encrypt the root partition, see the"
" example below. Encryption is optional."
msgstr "为了进一步增强安全，支持使用 LUKS 对 |CL| 上除 `/boot` 以外的任何分区进行磁盘加密。要加密根分区，请参阅下面的示例。加密是可选的。"


#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:358
msgid "Encryption Passphrase"
msgstr "加密密码"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:360
msgid ""
"|CL| uses a single passphrase for encrypted partitions. Additional keys "
"may be configured post-installation using the ``cryptsetup`` tool."
msgstr "|CL| 使用单一密码短语加密分区。安装后可以使用 ``cryptsetup`` 工具配置其他密钥。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:363
msgid ""
"Optional: Select :guilabel:`[X] Encrypt` to encrypt the root partition, "
"as shown in Figure 14."
msgstr "可选：选择 :guilabel:`[X] Encrypt` 可加密根分区，如图 14 所示。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:370
msgid "Figure 14: Encrypt partition"
msgstr "图 14：加密分区"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:372
msgid "The :guilabel:`Encryption Passphrase` dialogue appears."
msgstr "出现 :guilabel:`Encryption Passphrase` 对话框。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:376
msgid "Minimum length is 8 characters. Maximum length is 94 characters."
msgstr "最小长度为 8 个字符。最大长度为 94 个字符。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:382
msgid "Figure 15: Encryption Passphrase"
msgstr "图 15：加密密码短语"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:384
msgid "Enter the same passphrase in the first and second field."
msgstr "在第一个和第二个字段中输入相同的密码短语。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:386
msgid "Navigate to :guilabel:`Confirm` and press :kbd:`Enter`."
msgstr "导航到 :guilabel:`Confirm`，然后按 :kbd:`Enter`。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:390
msgid ":guilabel:`Confirm` is only highlighted if passphrases match."
msgstr " :guilabel:`Confirm` 仅在两个密码短语匹配时高亮显示。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:393
msgid "Telemetry"
msgstr "遥测技术"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:395
msgid ""
":ref:`telem-guide` is a |CL| feature that reports failures and crashes to"
" the |CL| development team for improvements."
msgstr ":ref:`telem-guide` 是 |CL| 的一项功能，用来向 |CL| 开发团队报告故障和崩溃以备改进。有关详细信息，请访问我们的页面。"


#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:398
msgid "Select your desired option on whether to participate in telemetry."
msgstr "根据是否要参与`遥测技术`，选择所需的选项。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:400
msgid ""
"In the Main Menu, navigate to :guilabel:`Telemetry` and select "
":kbd:`Enter`."
msgstr "在“Main Menu”中，导航到 :guilabel:`Telemetry`，并选择 :kbd:`Enter`。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:403
msgid "Select :kbd:`Tab` to highlight your choice."
msgstr "选择 :kbd:`Tab` 高亮显示所需的选项。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:405
msgid "Select :kbd:`Enter` to confirm."
msgstr "选择 :kbd:`Enter` 进行确认。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:411
msgid "Figure 16: Enable Telemetry"
msgstr "图 16：启用遥测技术"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:414
msgid "Recommended options"
msgstr "推荐选项"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:416
msgid ""
"After you complete the `Required options`_, we highly recommend "
"completing these selected `Advanced options`_ at minimum:"
msgstr "设置完 `Required options`_ 后，我们强烈建议您至少要设置这些选定的 `Advanced options`_："

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:419
msgid "`Manage User`_ Assign a new user with administrative rights"
msgstr "`管理用户`_ 分配具有管理权限的新用户"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:420
msgid "`Assign Hostname`_ Simplify your development environment"
msgstr "`分配主机名`_ 可简化您的开发环境"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:423
msgid "Skip to finish installation"
msgstr "跳到完成安装界面"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:425
msgid ""
"After selecting values for all :guilabel:`Required options`, you may skip"
" to `Finish installation`_."
msgstr "设置完所有 :guilabel:`Required options` 后，您可以跳到 `Finish installation`_。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:428
msgid ""
"Otherwise, continue below. In the Main Menu, select :guilabel:`Advanced "
"options` for additional configuration."
msgstr "当然，您也可继续完成以下设置。在“Main Menu”中，选择 :guilabel:`Advanced options` 执行附加配置。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:432
msgid "Advanced options"
msgstr "高级选项"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:435
msgid "Configure Network Interfaces"
msgstr "配置网络接口"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:437
msgid ""
"By default, |CL| is configured to automatically detect the host network "
"interface using DHCP. However, if you want to use a static IP address or "
"if you do not have a DHCP server on your network, follow these "
"instructions to manually configure the network interface. Otherwise, "
"default network interface settings are automatically applied."
msgstr "默认情况下，|CL| 配置为使用 DHCP 自动检测主机网络接口。但是，如果要使用静态 IP 地址，或者如果网络上没有 DHCP 服务器，请按照以下说明手动配置网络接口。否则，系统将自动应用默认网络接口设置。"


#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:445
msgid "If DHCP is available, no user selection may be required."
msgstr "如果 DHCP 可用，可能不需要由用户选择这些设置。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:447
msgid ""
"Navigate to :guilabel:`Configure Network Interfaces` and select "
":kbd:`Enter`."
msgstr "导航到 :guilabel:`Configure Network Interfaces`，然后选择 :kbd:`Enter`。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:450
msgid "Navigate to the network :guilabel:`interface` you wish to change."
msgstr "导航到希望更改的网络 :guilabel:`interface`。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:452
msgid ""
"When the desired :guilabel:`interface` is highlighted, select "
":guilabel:`Enter` to edit."
msgstr "当所需的 :guilabel:`interface` 高亮显示时，选择 :guilabel:`Enter` 进行编辑。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:455
msgid "Multiple network interfaces may appear."
msgstr "可能会出现多个网络接口。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:461
msgid "Figure 17: Configure Network Interfaces"
msgstr "图 17：配置网络接口"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:463
msgid "Notice :guilabel:`Automatic / dhcp` is selected by default (at bottom)."
msgstr "注意：默认情况下会选择 :guilabel:`Automatic / dhcp` （位于底部）。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:465
msgid ""
"Optional: Navigate to the checkbox :guilabel:`Automatic / dhcp` and "
"select :kbd:`Spacebar` to deselect."
msgstr "可选：导航到 :guilabel:`Automatic / dhcp` 复选框，然后按:kbd:`空格键` 取消选择现有设置。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:472
msgid "Figure 18: Network interface configuration"
msgstr "图 18：网络接口配置"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:474
msgid ""
"Navigate to the appropriate fields and assign the desired network "
"configuration."
msgstr "导航到适当的字段，并分配所需的网络配置。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:477
msgid "To save settings, navigate to :guilabel:`Confirm` and select :kbd:`Enter`."
msgstr "要保存设置，请导航到 :guilabel:`Confirm`，然后选择 :kbd:`Enter`。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:482
msgid ""
"To revert to previous settings, navigate to the :guilabel:`Cancel` and "
"select :kbd:`Enter`."
msgstr "要恢复以前的设置，请导航到 :guilabel:`Cancel`，然后选择 :kbd:`Enter`。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:485
msgid ""
"Upon confirming network configuration, the :guilabel:`Testing Networking`"
" dialogue appears. Assure the result shows success. If a failure occurs, "
"your changes will not be saved."
msgstr "确认网络配置后，将出现 :guilabel:`Testing Networking` 对话框。确保结果显示测试成功。如果测试失败，则不会保存您所做的更改。"


#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:489
msgid ""
"Upon confirmation, you are returned to :guilabel:`Network interface` "
"settings."
msgstr "确认后，您将返回到 :guilabel:`Network interface` 设置。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:492
msgid "Navigate to and select :guilabel:`Main Menu`."
msgstr "导航到并选择 :guilabel:`Main Menu`。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:494
#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:522
#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:543
#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:567
#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:668
#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:698
#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:718
#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:737
#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:762
msgid "Optional: Skip to `Finish installation`_."
msgstr "可选：跳到 `Finish installation`_。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:497
msgid "Proxy"
msgstr "代理"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:499
msgid ""
"|CL| automatically attempts to detect proxy settings, as described in "
":ref:`autoproxy`. If you need to manually assign proxy settings, follow "
"this instruction."
msgstr "如 :ref:`autoproxy` 中所述，|CL| 会自动尝试检测代理设置。如果需要手动分配代理设置，请按照以下说明操作。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:503
msgid ""
"From the Advanced options menu, navigate to :guilabel:`Proxy`, and select"
" :kbd:`Enter`."
msgstr "从“高级选项”菜单中，导航到 :guilabel:`Proxy`，并选择 :kbd:`Enter`。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:506
msgid "Navigate to the field :guilabel:`HTTPS Proxy`."
msgstr "导航到 :guilabel:`HTTPS Proxy` 字段。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:512
msgid "Figure 19: Configure the network proxy"
msgstr "图 19：配置网络代理"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:514
msgid ""
"Enter the desired proxy address and port using conventional syntax, such "
"as: \\http://address:port."
msgstr "使用常规语法（例如 \\http://address:port）输入所需的代理地址和端口。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:517
msgid "Navigate to :guilabel:`Confirm` and select :kbd:`Enter`."
msgstr "导航到 :guilabel:`Confirm`，然后选择 :kbd:`Enter`。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:519
msgid ""
"To revert to previous settings, navigate to :guilabel:`Cancel` and select"
" :guilabel:`Cancel`."
msgstr "要恢复以前的设置，请导航到 :guilabel:`Cancel`，然后选择 :guilabel:`Cancel`。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:525
msgid "Test Network Settings"
msgstr "测试网络设置"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:527
msgid ""
"To manually assure network connectivity before installing |CL|, select "
":guilabel:`Test Network Settings` and select :guilabel:`Enter`."
msgstr "要在安装 |CL| 之前手动确保网络连通，请选择 :guilabel:`Test Network Settings`，然后选择 :guilabel:`Enter`。"


#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:530
msgid "A progress bar appears as shown in Figure 20."
msgstr "出现一个进度条，如图 20 所示。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:536
msgid "Figure 20: Testing Networking dialogue"
msgstr "图 20：测试网络连接对话框"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:540
msgid ""
"Any changes made to network settings are automatically tested during "
"configuration."
msgstr "对网络设置所做的任何更改都会在配置过程中自动测试。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:546
msgid "Bundle Selection"
msgstr "捆绑包选择"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:548
msgid "On the Advanced menu, select :guilabel:`Bundle Selection`"
msgstr "在“Advanced”菜单中，选择 :guilabel:`Bundle Selection`"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:550
msgid "Navigate to the desired bundle using :kbd:`Tab` or :kbd:`Up/Down` arrows."
msgstr "使用 :kbd:`Tab` 或:kbd:`向上/向下` 箭头导航到所需的捆绑包。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:552
msgid "Select :kbd:`Spacebar` to select the checkbox for each desired bundle."
msgstr "按:kbd:`空格键` 选择所需的每个捆绑包对应的复选框。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:558
msgid "Figure 21: Bundle Selection"
msgstr "图 21：捆绑包选择"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:560
msgid ""
"Optional: To start developing with |CL|, we recommend adding :file:`os-"
"clr-on-clr`."
msgstr "可选：要开始使用 |CL| 开展开发工作，我们建议添加 :file:`os-clr-on-clr`。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:563
msgid "Navigate to and select :kbd:`Confirm`."
msgstr "导航到并选择:kbd:`确认`。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:565
msgid "You are returned to the :guilabel:`Advanced options` menu."
msgstr "您将返回到 :guilabel:`Advanced options` 菜单。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:570
msgid "Manage User"
msgstr "管理用户"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:573
msgid "Add New User"
msgstr "添加新用户"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:575
msgid "In Advanced Options, select :guilabel:`Manage User`."
msgstr "在“高级选项”中，选择 :guilabel:`Manage User`。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:577
msgid "Select :guilabel:`Add New User` as shown in Figure 22."
msgstr "选择 :guilabel:`Add New User`，如图 22 所示。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:583
msgid "Figure 22: Add New User"
msgstr "图 22：添加新用户"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:585
msgid "Optional: Enter a :guilabel:`User Name`."
msgstr "可选：输入一个 :guilabel:`User Name`。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:596
msgid "Figure 23: User Name"
msgstr "图 23：用户名"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:598
msgid "Enter a :guilabel:`Login`."
msgstr "输入一个 :guilabel:`Login`。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:602
msgid ""
"The User Login must be alphanumeric and can include hyphens and "
"underscores. Maximum length is 31 characters."
msgstr "用户登录名必须是字母数字字符，并且可以包括连字符和下划线。最大长度为 31 个字符。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:604
msgid "Enter a :guilabel:`Password`."
msgstr "输入一个 :guilabel:`Password`。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:610
msgid "In :guilabel:`Confirm`, enter the same password."
msgstr "在 :guilabel:`Confirm` 中，输入相同的密码。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:612
msgid ""
"Optional: Navigate to the :guilabel:`Administrative` checkbox and select "
":kbd:`Spacebar` to assign administrative rights to the user."
msgstr "可选：导航到 :guilabel:`Administrative` 复选框，然后按:kbd:`空格键` 为用户分配管理权限。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:617
msgid "Selecting this option enables sudo privileges for the user."
msgstr "选择此选项将为用户启用 sudo 特权。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:619
#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:696
#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:729
#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:760
msgid "Select :kbd:`Confirm`."
msgstr "选择:kbd:`确认`。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:623
msgid "If desired, select :guilabel:`Reset` to reset the form."
msgstr "如果需要，选择 :guilabel:`Reset` 来重置表单。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:625
msgid "In :guilabel:`Manage User`, navigate to :guilabel:`Confirm`."
msgstr "在 :guilabel:`Manage User` 中，导航到 :guilabel:`Confirm`。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:627
msgid "With :guilabel:`Confirm` highlighted, select :kbd:`Enter`."
msgstr "在 :guilabel:`Confirm` 高亮显示的情况下，选择 :kbd:`Enter`。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:630
msgid "Modify / Delete User"
msgstr "修改/删除用户"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:632
msgid ""
"In :guilabel:`Manage User`, navigate to the user you wish to modify until"
" highlighted, as shown in Figure 24."
msgstr "在 :guilabel:`Manage User` 中，导航到要修改的用户，直到其高亮显示，如图 24 所示。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:635
msgid "Select :kbd:`Enter` to modify the user."
msgstr "选择 :kbd:`Enter` 修改该用户。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:641
msgid "Figure 24: Modify User"
msgstr "图 24：修改用户"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:643
msgid "Modify user details as desired."
msgstr "根据需要修改用户详细信息。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:645
#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:664
#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:758
msgid "Navigate to :kbd:`Confirm` until highlighted."
msgstr "导航到:kbd:`确认`，直到其高亮显示。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:649
msgid "Optional: Select :guilabel:`Reset` to rest the form."
msgstr "可选：选择 :guilabel:`Reset` 可重置表单。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:651
msgid "Select :guilabel:`Confirm` to save the changes you made."
msgstr "选择 :guilabel:`Confirm` 保存所做的更改。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:653
msgid ""
"Optional: In :guilabel:`Modify User`, to delete the user, navigate to the"
" :guilabel:`Delete` button and select :kbd:`Enter`."
msgstr "可选：在 :guilabel:`Modify User` 中，要删除用户，请导航到 :guilabel:`Delete` 按钮，然后选择 :kbd:`Enter`。"


#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:660
msgid "Figure 25: Delete User"
msgstr "图 25：删除用户"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:662
msgid "You are returned to :guilabel:`Manage User`."
msgstr "您将返回到 :guilabel:`Manage User`。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:666
msgid "Select :guilabel:`Enter` to complete :guilabel:`Manage User` options."
msgstr "选择 :guilabel:`Enter` 设置 :guilabel:`Manage User` 选项。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:671
msgid "Kernel Command Line"
msgstr "内核命令行"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:673
msgid ""
"For advanced users, |CL| provides the ability to add or remove kernel "
"arguments. If you want to append a new argument, enter the argument here."
" This argument will be used every time you install or update a new "
"kernel."
msgstr "|CL| 为高级用户提供了添加或移除内核参数的功能。如果要附加一个新参数，请在此处输入该参数。每当安装或更新新内核时，都会使用此参数。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:678
msgid ""
"In Advanced Options, select :guilabel:`Tab` to highlight "
":guilabel:`Kernel Command Line`."
msgstr "在“高级选项”中，选择 :guilabel:`Tab` 高亮显示 :guilabel:`Kernel Command Line`。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:687
msgid "Figure 26: kernel command line"
msgstr "图 26：内核命令行"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:689
msgid "Choose from the following options."
msgstr "从下列选项中选择。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:691
msgid "To add arguments, enter the argument in :guilabel:`Add Extra Arguments`."
msgstr "要添加参数，请在 :guilabel:`Add Extra Arguments` 中输入参数。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:693
msgid "To remove an argument, enter the argument in :guilabel:`Remove Arguments`."
msgstr "要移除参数，请在 :guilabel:`Remove Arguments` 中输入参数。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:701
msgid "Kernel Selection"
msgstr "内核选择"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:703
msgid ""
"Select a kernel option. By default, the latest kernel release is "
"selected. Native kernel is shown in Figure 27."
msgstr "选择一个内核选项。默认情况下会选择最新的内核版本。图 27 中显示了原生内核。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:706
msgid "To select a different kernel, navigate to it using :guilabel:`Tab`."
msgstr "要选择不同的内核，请使用 :guilabel:`Tab` 导航到该内核。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:712
msgid "Figure 27: Kernel selection"
msgstr "图 27：内核选择"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:714
msgid "Select :kbd:`Spacebar` to select the desired option."
msgstr "按:kbd:`空格键` 选择所需的选项。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:716
msgid "Navigate to :kbd:`Confirm` and select :kbd:`Enter`."
msgstr "导航到:kbd:`确认`，然后选择 :kbd:`Enter`。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:721
msgid "Swupd Mirror"
msgstr "Swupd 镜像"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:723
msgid "If you have your own custom mirror of |CL|, you can add its URL."
msgstr "如果拥有自己的自定义 |CL| 镜像，您可以添加它的 URL。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:725
msgid "In Advanced Options, select :guilabel:`Swupd Mirror`."
msgstr "在“高级选项”中，选择 :guilabel:`Swupd Mirror`。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:727
msgid "To add a local swupd mirror, enter a valid URL in :guilabel:`Mirror URL:`"
msgstr "要添加本地 swupd 镜像，请在 :guilabel:`Mirror URL:` 中输入有效的 URL"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:735
msgid "Figure 28: Swupd Mirror"
msgstr "图 28：Swupd 镜像"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:740
msgid "Assign Hostname"
msgstr "分配主机名"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:742
msgid "In Advanced Options, select :guilabel:`Assign Hostname`."
msgstr "在“高级选项”中，选择 :guilabel:`Assign Hostname`。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:744
msgid "In :guilabel:`Hostname`, enter the hostname only (excluding the domain)."
msgstr "在 :guilabel:`Hostname` 中，仅输入主机名（不包括域）。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:748
msgid ""
"Hostname does not allow empty spaces. Hostname must start with an "
"alphanumeric character but may also contain hyphens. Maximum length of 63"
" characters."
msgstr "主机名不允许有空格。主机名必须以字母数字字符开头，但也可以包含连字符。最大长度为 63 个字符。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:756
msgid "Figure 29: Assign Hostname"
msgstr "图 29：分配主机名"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:765
msgid "Automatic OS Updates"
msgstr "自动更新操作系统"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:767
msgid ""
"Automatical OS updates are enabled by default. In the rare case that you "
"need to disable automatic software updates, follow the onscreen "
"instructions, shown in Figure 30."
msgstr "默认情况下会启用操作系统自动更新。在极少数情况下，您可能需要禁用自动软件更新，这时可按照屏幕说明进行操作，如图 30 所示。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:771
msgid "In Advanced Options, select :guilabel:`Automatic OS Updates`."
msgstr "在“高级选项”中，选择 :guilabel:`Automatic OS Updates`。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:773
msgid "Select the desired option."
msgstr "选择所需选项。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:779
msgid "Figure 30: Automatic OS Updates"
msgstr "图 30：操作系统自动更新"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:781
msgid "You are returned to the :guilabel:`Main Menu`."
msgstr "您将返回到 :guilabel:`Main Menu`。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:784
msgid "Save Configuration Settings"
msgstr "保存配置设置"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:786
msgid "In Advanced Options, select :guilabel:`Save Configuration Settings`."
msgstr "在“高级选项”中，选择 :guilabel:`Save Configuration Settings`。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:788
msgid ""
"A dialogue box shows the installation configuration was saved to :file"
":`clr-installer.yaml`"
msgstr "对话框显示安装配置已保存到 :file:`clr-installer.yaml`"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:795
msgid "Figure 31: Automatic OS Updates"
msgstr "图 31：操作系统自动更新"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:797
msgid ""
"Use the :file:`clr-installer.yaml` file to install |CL|, with the same "
"configuration, on multiple targets."
msgstr "使用 :file:`clr-installer.yaml` 文件时，可以使用相同的配置将 |CL| 安装到多个目标。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:801
msgid "Finish installation"
msgstr "完成安装"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:803
msgid ""
"When you are satisfied with your installation configuration, navigate to "
":guilabel:`Install` and select :kbd:`Enter`."
msgstr "如对安装配置满意，请导航到 :guilabel:`Install`，然后选择 :kbd:`Enter`。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:810
msgid "Figure 32: Select Install"
msgstr "图 32：选择安装"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:812
msgid "Select :guilabel:`reboot`."
msgstr "选择 :guilabel:`reboot`。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:816
msgid ""
"If you do not assign an administrative user, upon rebooting, enter `root`"
" and set the root password immediately."
msgstr "如果没有分配管理用户，重启后，请输入 `root` 并立即设置 root 密码。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:819
msgid "When the system reboots, remove any installation media present."
msgstr "当系统重启时，移除所有存在的安装媒介。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:822
msgid "Default partition schema"
msgstr "默认分区架构"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:824
msgid "Create partitions per requirements in Table 1."
msgstr "根据表 1 中的要求创建分区。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:826
msgid "**Table 1. Default partition schema**"
msgstr "**表 1.默认分区架构**"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:830
msgid "FileSystem"
msgstr "文件系统"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:831
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:832
msgid "Mount Point"
msgstr "挂载点"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:833
msgid "Default size"
msgstr "默认大小"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:835
msgid "``VFAT(FAT32)``"
msgstr "``VFAT(FAT32)``"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:836
msgid "boot"
msgstr "引导"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:837
msgid "/boot"
msgstr "/boot"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:838
msgid "150MB"
msgstr "150MB"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:840
msgid "``linux-swap``"
msgstr "``linux-swap``"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:841
msgid "swap"
msgstr "交换"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:843
msgid "256MB"
msgstr "256MB"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:845
msgid "``ext[234] or XFS``"
msgstr "``ext[234] 或 XFS``"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:846
msgid "root"
msgstr "root"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:847
msgid "/"
msgstr "/"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:848
msgid "*Size depends upon use case/desired bundles.*"
msgstr "*大小取决于用例/所需的捆绑包。*"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:851
msgid "Troubleshooting"
msgstr "故障检修"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:854
msgid "For Configure Installation Media"
msgstr "配置安装媒介时"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:856
msgid ""
"If a warning message appears that no media or space is available after "
"entering :guilabel:`Configure Installation Media`:"
msgstr "如果在进入 :guilabel:`Configure Installation Media` 界面后出现警告消息，指出没有媒介或空间："

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:859
msgid "Verify that target media has enough free space."
msgstr "确认目标媒介上有足够的可用空间。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:861
msgid "Confirm the USB is properly connected to and mounted on target media."
msgstr "确认 USB 已正确连接并挂载在目标媒介上。"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:863
msgid "Review the size of existing partitions on the target media:"
msgstr "查看目标媒介上现有分区的大小："

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:865
msgid "Linux\\* OS: :command:`lsblk -a`"
msgstr "Linux\\* OS：:command:`lsblk -a`"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:866
msgid "Windows\\* OS:  :command:`diskpart`, then :command:`list disk`"
msgstr "Windows\\* OS：:command:`diskpart`，然后执行 :command:`list disk`"

#: ../../get-started/bare-metal-install-server.rst:867
msgid "macOS\\* platform: :command:`diskutil list`"
msgstr "macOS\\* 平台：:command:`diskutil list`"

#~ msgid ""
#~ "Get the latest |CL| installer image "
#~ "from the `downloads page`_. Look for "
#~ "the :file:`clear-[version number]-live-server.iso`"
#~ " file."
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "|CL| automatically attempts to detect "
#~ "proxy settings, as described in "
#~ "`Autoproxy`_. If you need to manually"
#~ " assign proxy settings, follow this "
#~ "instruction."
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "These instructions guide you through "
#~ "installing |CL-ATTR| on bare metal "
#~ "from a bootable USB drive using a"
#~ " live server image."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Assure that your target system supports the installation:"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "After downloading the image, verify and"
#~ " decompress the file per your OS."
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "To add partitions manually, see "
#~ "`Advanced configuration`_ below, and create"
#~ " partitions per requirements in Table "
#~ "1."
#~ msgstr ""

#~ msgid "**Table 1. Disk Partition Setup**"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Minimum size"
#~ msgstr ""

#~ msgid "``VFAT``"
#~ msgstr ""

#~ msgid "150M"
#~ msgstr ""

#~ msgid "``swap``"
#~ msgstr ""

#~ msgid "``root``"
#~ msgstr ""


